{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016025",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "강문가"
    },
    "text": "江原特別自治道 江陵市鏡浦路463番キル29に位置する江門街は鏡浦台でも有名なグルメ店です。 ここでは30年伝統を誇る特製刺身ソースと毎日新鮮な活魚と海産物を入札して運営しています。 また、直接運営するベニズワイガニ漁船として提供されるベニズワイガニも味わえますし、お値段もお安くなります。 カンムンガは特に新鮮な材料と親切なサービスでお客様に満足感を伝えています。 最近はナイヤードペンションのすぐ隣に新築建物に移転し、より便利な場所で運営されています。 カンムンガは毎日10:00から22:30まで年中無休で営業しており、様々なメニューを提供しています。 カンムンムルフェは15,000ウォンで、カンムンコースは2人基準で89,000ウォン、3-4人基準で119,000ウォン、5人基準で139,000ウォンです。 また、アワビビビンバは20,000ウォン、ワンビビンバは15,000ウォン、アワビの刺身は50,000ウォンで構成されています。 ガンムンガでは新鮮な材料と低価格でお客様を迎え、今後もこのような人気と愛に応えるために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "江門街はどこに位置していますか？",
            "answer": "江門街は江陵市鏡浦路463番キル29に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江門街の特製刺身ソースは何が入っていますか？",
            "answer": "江門街の特製刺身ソースの具体的な材料は不明ですが、30年の伝統を誇る特製ソースであり、美味しいと評判です。"
        },
        {
            "question": "江門街では何を提供していますか？",
            "answer": "江門街では特に新鮮な活魚と海産物の刺身を提供しています。また、ベニズワイガニも味わえます。"
        },
        {
            "question": "江門街の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "江門街は毎日10:00から22:30まで年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "江門街の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "江門街の料金は、カンムンムルフェが15,000ウォン、カンムンコースは2人基準で89,000ウォン、3-4人基準で119,000ウォン、5人基準で139,000ウォンです。アワビビビンバは20,000ウォン、ワンビビンバは15,000ウォン、アワビの刺身は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "江門街はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "江門街は新鮮な材料と親切なサービスでお客様に満足感を伝えることに重点を置いています。また、直接運営するベニズワイガニ漁船から供給されるベニズワイガニも味わえます。"
        },
        {
            "question": "江門街は移転しましたか？",
            "answer": "はい、最近はナイヤードペンションのすぐ隣に新築建物に移転し、より便利な場所で運営されています。"
        },
        {
            "question": "江門街のサービス時間は？",
            "answer": "江門街は毎日10:00から22:30まで年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "江門街はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "江門街では、カンムンムルフェ、カンムンコース、アワビビビンバ、ワンビビンバ、アワビの刺身など、様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "江門街ではどのような価格帯ですか？",
            "answer": "江門街では新鮮な材料と低価格でお客様を迎えています。"
        },
        {
            "question": "江門街の目指す方向性は何ですか？",
            "answer": "江門街は人気と愛に応えるために最善を尽くしており、今後もその方向性を維持していきます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 571
    }
}